必理痛個廣告邊個蛋散諗既？

睇過兩個廣告，
一個就係病緊，老細叫佢食藥繼續做野，
一個就係頭痛，老細叫佢食藥做好啲野，
佢老味，明明病咗或唔舒服最需要係休息，你就鼓吹食藥繼續做野，根本係本末倒置，
我究竟打去廣告管理局投訴，定廣告公司投訴，定必理痛投訴好？
Btw有無人知係邊間廣告公司諗既？

我

廣管局

另外都可以去佢fb 投訴 d admin 會覆你

廣告公司都係奴隸
奴隸諗出黎既橋應該就係佢地生活既寫照

個post 熟口熟面

落地獄食廿萬舊屎死啦

之前都有post 屌過

仲未搵到邊間廣告公司

香港大部份廣告都係咁
藥廣告就重點提住食完藥可以繼續返工
借錢廣告就瘋狂叫人借錢買衫買袋去旅行睇演唱會 好似唔洗還咁
痴撚線

仲要班病君返黎傳染埋比我地啲健康既人

會依賴㗎

香港廣告公司不嬲冇創意

夠貼地